你地點樣追番個前度？

大家有冇試過成功追番個前度？
我暫時試過3次，夢入面

留名學嘢

個個都話復合左之後好幸福/又分，但無人講點追得番

Dm chat follow 約出黎食野 done
不過大部被block 女人都是on99

*部分

留名

食野就可以復合

全部都係雞

咁反正都係雞，都係舊嘅有感情

因咩事分手

淡左，分手之後佢仲未拍拖

如果你知人地唔想再同埋你一齊嘅話，放過人啦，唔好搞尻人啦。睇住啲本身look forward嘅女仔無啦啦俾前度dm佢身邊嘅人又唔知係背後講左啲咩，為左復合無所不用其極，真係睇見都心痛

邊有搞佢

唉已經成日叫自己唔好再諗

成日係叫春台都見到你

分手復合都係分手 原因同第一次分手9成一樣

on9

過左第一關先得唔得

絲打你點呀 有冇放低左少少

How

可能今日接受咗現實 聽日又無啦啦掛住 啲階段跳黎跳去

都要佢對你仲有feel先得架 冇feel追條撚毛咩

一開始都無feel架啦

認真 約佢出黎再諗辦法扑佢一次

色戒講得岩
通去女人的心條路係陰道

你只會比第一次更hurt, 我強烈建議你唔好

利申: 過來人

第一次有新鮮感助攻嘛
對你無晒feel仲邊有計🤔

發夢同佢扑野

痴撚線架
點解要食回頭草

留名學野

如果係比人話性格不合 就算繼續一齊 條路都好難行得長 是咪代表已經無彎轉

唔係，性格會轉變

好草又怕咩回頭食

已被block

約食飯唔出
轉個頭同班fd食
再放IG+SC
追鬼追馬

試下SC或者IG回應下佢啲post
試下水溫

其實心入面仲有你嘅話要追唔難

分手無耐就玩apps係乜心態？

無聯絡左大慨三個月，但佢上星期突然sc寒暄左我一句，之後又冇聯絡，係佢sc又睇到佢post啲傷感既歌，但佢states又話"無力"。點算好？
大家都對對方淡左好多，應該斷埋佢sc？

心入面有其實又回解會分開😂

散左3個月 其實我都好想知點追 但佢早幾日先公開同條新仔一齊

就算心入面有大家 但都係話唔適合大家 咁可以點

我果個仲未有新仔，但有起碼2個追緊喇

個世界咁大 點解要吃回頭草呢⋯⋯

分左手要好耐先可以諗通

好馬不吃回頭草
好草不怕回頭吃

深信好草不怕回頭吃

要回頭就要諗一世啦勸你諗清楚
btw 你ex願意再講啦

試過整禮物盒 曬返好多相 寫返好多我哋嘅回憶出嚟 佢話好感動 但都唔會一齊返
試過為咗見佢 喺佢屋企樓下等佢等咗一晚
試過特登去LKF灌醉自己 叫朋友幫我搵佢
試過send長文同佢講 無論點都好 淨係想一齊返 真係唔想冇咗你 寧願两個人抱怨 不要一個人掛念
試過做好多無謂嘅小動作 ig較private等佢緊張下 打電話同佢媽咪傾 呃佢話自己喺醫院想佢問候一句

好多好多
但都係追唔返 個心幾痛都係得返自己一個

俾人飛既多數復合唔到
未拍拖前有新鮮感幫你助攻 條件唔洗好好
分手後就算你斷聯你有新look 改好性格
但因為你同佢已認識一段時間 新鮮感都唔夠吸引到佢返黎同埋你既印象係佢心中好難改變 只能激發佢因為好奇心而理下你
處理得好 可能可以做返朋友
佢無對象你就有機會 但如果佢係無對象而同返你一齊 你準備第二次散啦

如果條女鍾意左第個或者俾帽你既 復合係會好撚難 基本上係無咩機會 變左心係最難搞
辦法都係同上面一樣 但呢個人值得？

仲有所有復合關鍵係要對方仲愛你.....一個愛過但已經唔再愛你既人要令佢重新愛上你 sorry 好撚難

如果你係對方心目中係好好既 第日佢俾人hurt完可能會諗起你 你就有機會啦

復合難過媾新女唔止十倍 當中你要痛好多次 經歷好多野

如果對方有新仔新女 我建議都係收皮 因為新仔新女唔會唔阻止你 而你已經無身份去要求佢為你再做乜 即使係食餐飯咁簡單都難（如果條女仲要認真既 你更加無希望）

以上係我堅持左十個月復合路 學返黎既野 我過來人話俾大家知 係好撚痛苦 成個過程同被分手果種痛差唔到幾多 如果你可以抽身既就走啦 試過挽留唔得就算啦

我同ex分手後半年傾返計 呢半年完全無佢消息
最近4個月做返朋友咁 有見面有互動
最後佢都係揀左個識左1個月既人
而呢個人 係一條肥撚 樣似東京熱男優好撚雞蟲feel
但呢條肥撚把口好得 性格又好外向
除左新鮮感我都唔知輸咩
自己都有人追 但心仲有ex所以無發展
到今日我都灰哂啦 由佢有新仔開始我就開始淡啦
佢角度新仔一切都比你重要 你想約佢都要過新仔關
你覺得新仔會俾女朋友同你呢個ex出街咩？

好亂無組織下打哂出黎 其實仲有好多野我一時間講唔哂 同埋每個case都唔同

有人想吹下水既留個tg 我會搵你
可以幫到你既會幫 盡量俾意見
但如果你同對方拍得2-5個月既都係收皮啦
搵下個啦

一齊左3年喇

你講得好岩，但係人就係犯賤。唔仆街過唔會知衰，我就係其中一個，亦都重補救緊。可能最後真係比巴打講中，但我都想試下，因為我真係好想同佢行到最後。我唔介意佢依加有無同其他男仔行得埋，因為我無資格同無權。tg傾下？

講得好啱... 但係走唔返轉頭

智者

有樓。

可以呀

無話唔得 留個tg俾我打擊下你

走上佢屋企
一齊睇以前嘅相同埋亂幫對方化妝嘅片
兩個睇到笑，之後攬住佢喊講對唔住

前題係佢對你仲有感覺

其實我覺得好睇分手個原因

TG: Fung ABC

里昂巴
TG : OHYEAHHELLO

就係話比你知佢要重新上路

如果佢已經係外國讀書呢 係咪可以收皮

朋友都話我唔差 唔明點解可以咁快忘記我

係由我覺得有勁大壓力先提出分手
分咗手都半年有多 初初都話做返朋友
但再無傾一排 搵返佢已經唔再理我
直至上兩個月 我真係覺得自己仲鍾意佢
所以決心追返佢 但佢block晒我所有聯絡方法
而我一直叫其他朋友幫手搵下佢
最後無晒回音 有次我用朋友電話搵佢
佢覆我 叫我唔好再搵佢 之後block埋
其實我好想知點解連朋友都做唔成
我都係想同返佢講 我仲好鍾意佢姐
我都明自己係佢需要我嘅時候我扔低咗佢 sorry

TG: qwqer

一撚樣

要珍惜呀巴

我估兩個就人可以係翻埋一齊，至少其中一方有改變先追得翻……

只怕改好，人地都唔知喺邊度

為左其他人而改係戇鳩

唔追 分開得就知根本冇將來

試過2次 前晚一次 岩岩訓左15分鐘 就錫個下突然醒左

復合夢特別真實

i know that feel

Move on啦巴打，唔好去諗點樣去追番辛苦人辛苦自己。
過左某段時間你自然會放得低。

復合唔同啱啱拍拖，上面位巴打講得好啱。

做好自己，將來佢可能會搵返你，到時仲有feel咪再追多一次對方。成世人咁長大把機會啦。

教我如何不再思念

其實我都係啱啱同女朋友分左手一個月多啲 ，我都仲好掛佢

明架 你會唔會等再一次機會追佢

留明

日日都有人分手，日日都有人復合
緣起緣滅
祝大家好好上路

等讀完書，如果大家仲有計傾我又對佢仲有feel，我會追多佢一次既，不過可能到時有個更好既呢。巴打共勉之。

係fb貼d生活相原來自己有車有樓
同佢一齊個陣扮窮試下佢有幾貪錢

佢都係同我講佢好大壓力要同我分手，但係我真係好想知有咩壓力唔可以同自己伴侶分擔，要用分手來解決？乜你唔係越愛果個人就唔想同佢分開嘅咩 算啦，我都係乖乖地等佢返嚟喇

我都係咁 佢話我做太多野令佢好大壓力
原來最大壓力係源自我
做咁多都係想填滿段回憶 可以回味下

我都好想追返佢，係咁叫佢諗清楚
但佢一直話佢擺唔到我喺第一，佢好憎自己咁樣（明明我都唔介意 ）
佢話俾佢靜心諗下
真係好想喺返埋一齊，真心覺得呢個人係可以一齊為將來努力，點樣先可以令佢唔好鑽牛角尖

藍絲分左幾日 日日都喊好心痛好唔捨得

我都唔知 我同你都差唔多 比人飛了

我覺得當時另一半負能量真係勁多
再加上讀書壓力 同埋朋友屋企嘅問題係咁嚟
搞到自己做錯咗好多決定 最後決定埋放棄愛情
認為咁樣令自己可以更輕鬆 但最後其實只會後悔
我知呢啲係藉口 但已經過咗去
我只好認我係個仆街同好自私

啫係你提出分手嘅？

乜柒都比人block 哂啦

分咗手後一個月搵返佢想復合
講完一大輪都係唔得 最後重block哂我所有野

頭先將佢所有野都刪哂封哂
好感激自己優游寡斷既性格可以狠心一次
同上面好多巴打一樣 都係話我比好多壓力佢
四年感情 可以係幾日內完 跟著兩個禮拜完全唔搵大家
再知道返既野就係佢已經係網識到個新既人
前兩日大家傾左成個鐘 佢死口唔認佢有咁做
嗰下都真係好崩潰 想換一句真話都咁難咩
講唔出口祝佢幸福 因為我自私我仆街 我唔想第個人比幸福佢...
Sorry for 1999

係

不能同意更多

女人

唉⋯很後悔唔堅持吧？

岩呀屌佢老尾

傾計既機會都無 應該幾憎我

女朋友都係禁，我都分左半年.....

算把啦，唔得就唔得
利申佢搵返我，但拍返一個星期之後就散左

後悔都無用啦 俾人blcok晒

有無人試過對方有新歡都復合到

求左佢好多次諗清楚，等緊佢覆我
但如果佢點都係話佢冇信心、佢覺得自己付出唔夠多，係咪都冇乜機會

用黎懷緬我前度

暫時拍過2次拖

初戀嗰個試過whatsapp傾返計仲暪住條仔約我岀街食飯，雖然知佢對我都仲有好感岀街有翹住我手行，可能有得變sp添 ，但我對佢無晒感覺，岀完街後無再聯絡

第二個試過分手後一直被人block左，半年後我一個人喺街撞到佢同第二個男仔攬住，但佢見到我後甩開個男仔喊住行埋黎同我講野，個男仔差d仲想打我，最後嗰晚佢主動打返電話俾我同我講左差唔多2個鐘近況，但講完都無解我block直到依家 但以我所知個男仔都無做到佢新男朋友

利申:兩次都係我拍拖時做得仆街野太多俾人飛（嗰時上得高登多聽人講話做壞男人先有女鐘意）

點解要追返
人都係貪新忘舊
有新既你就唔會留戀佢
放低啦

同ex分手原因係我覺得佢太自私，長遠睇我唔會覺得一齊得耐，所以叫左分手。之後幾個月我突然覺得三年感情一下子分開實在太唔珍惜，然後想追返佢，但當然佢拒絕左我仲話已經唔再愛我。果時適逢考試，迫自己當無野考左先再算，死屍咁過左一排。去到近排我知道左佢一啲野，內容係關於佢有新仔都仲出面搵其他人陪佢咁樣

知道左之後冇話好心痛點樣，反而係失望居多。樓上巴打講得岩，過左岩岩分手段時期就會慢慢無事，比啲時間自己，實會發現有人珍惜你。唔開心實會仲有，記憶唔會忽然消失磨滅，但當初果種好想同返佢一齊既感覺可以靠時間慢慢去減，至少我依家可以話就算ex主動要求我同返佢一齊 我都唔會即卡答yes，因為根本個問題核心都冇解決到。

比ex飛左之後有再嘗試拍拖，但發現一直忘記唔到佢，好想努力追番佢但依家佢仲要有拍拖，我咩機會都冇

搶番黎

我都好想知

已經不意外 計埋今次 散過四次
每次個順序都係
搵臭雞fd出街瘋狂玩 > 同臭雞fd一齊上網識人 > 溝到仔 > 我求返佢
只係今次小左最後個步驟

痛入心扉
留下名字繼續跟進

可能人地過得好幸福快樂，無謂打擾人啦
結論係搵過個新，好過追番舊

不如你講吓你而家追緊 定係諗緊追唔追

錢

無左個種成分仲點得